721元朗事件已經經完勝

赢盡民心同輿論
狗官們百辭莫辯
無理由再入去比班黑警同鄉黑反底洗白